「真心一問」又話香港英文水平高，點解都會比（飯膠）撚狗咁撚

有條西裝女比人侮辱 仲講sorry 究竟佢知唔知sorry係點用 。憑咩嚟到人地地方仲要當地人遷就 比我遇到條友 實用粵語屌柒佢